轉做地盤人工高成倍係咪應該走

依家係酒店做緊文員 15k好多時要做埋runner野，幫手搬搬抬抬
前幾日有個uncle 話不如跟佢做地盤30k底薪
不過都諗到會好辛苦 ，但係出多份糧又好吸引

做咩先

喺酒店做文員喎
正路都係講自己做文員啦吓話

點解覺得做酒店會高級啲

酒店班垃圾只係著得好睇啲，正一衣冠禽獸

可能佢叫雞分酒店雞同一樓一

做邊範入行有30k

如果係白紙 就算係我老竇都唔會比30k我啦

咁高9成做樓面野

係得你呢d小朋友先會咁天真

到時你捱唔到咪仲死

1個月差萬5，1年差18萬
同女講做酒店好聽d ? 睇下你媾咩女既姐
不如諗下自己係咪真係鍾意做同頂唔頂得順好過

應該會搵幾日去了解下做啲咩，同自己頂唔頂到

地盤友又係時候水人入行，諗起40度要喺地盤乾蒸真係多多錢都補唔番，未計等時要睇醫生嘔番幾多錢出嚟

接觸過就會知酒店做啲野無咩咁特別

你請一個星期假去地盤試下頂唔頂得順先啦

見唔少返半日就走左

啲柒頭以為著套制服就高人一等

細路仔諗法

地盤狗

你試下分別同啲女講 15K / 30K 睇下邊個會睬你

做做下上到判頭就唔洗自己做啦